我咩都唔係

Im nobody，但想同你講
我好愛你，我好在乎你
唔好死，Please